毒撚秒回

屌喇星成班醒目仔女

@970 建議你同返貓姐講

少快

J蹤咗你

J埋你啦樓豬

Sweet

一向sweet

你都係

Whattt

隻手好痕

會唔會為左迎合佢犧牲自己利益？

抵喇

我都問過佢

牙b

唔後悔

係咪我

遲啲遲啲打機

問過誰

See u bb

知了

係

掛

Cu mask

其實要睇下咩利益
如果為咗佢要放棄夢想，不了
但我知佢會諒解
因為佢係佢

你夢想係咩

數佬

但佢問我
笑咗

下？唔明

數學家

我7了？

咦原來係咁

唔係

好

hi

我欣賞數學勁既人

我唔勁架 但我鐘意咁解咋

我再氹返你囉

點差法

卑微的我們

鍾意就得

我最近不停諗
好冇dum咗佢俾我嘅嘢

呢d基本value真是好緊要

今晚

同佢睇波我都想有人同我睇波

可

呢排冇波睇好悶

真係好想啲材料快啲運到
我又可以做下嘢交貨俾人
又可以出下自己作品
唔想再理啲古古怪怪人

做比我

你同市

我係諗住佢瞓左我先睇架
我有陪佢

食屎啦獌狗，屌你

手作花瓶

真

食屎啦你都 屌返你

hello

屌你老師4424 空難啦

洗唔洗搬埋空難出黎殺左你全家咩
我真覺得近年冇乜仇口姐

嗨

成件事好搞笑

你無上波台唔識我？我一講波就好撚搶口
屌你啦

屌李慧掠已經坐撚咗主席位

我非一般人，少少怪

點

唔駛返工返學既
總有間裁判法院係左近

覺得中共就算再釋多幾次法，外國都唔會做實質野

行路草你好

屌

食屎啦真係 屌佢老母

咁都係嬲架 屌

成日話香港信用評級會低
咁又點？
要同大陸做生意一係揀上海一係揀香港
香港點都好過上海架喎
一諗到就好灰

哦 咁唔講 你當呢到係波台你慢玩做咩衝出黎做小丑

冇話怪唔怪 正唔正常都係人界定出黎

ching 嬲左？

性格少少孤僻

做咩撩火頭

弱智 要嘈返波台嘈

呢度唔係波台

得啦

你訂嘅話可以呀

係邊？

彤彤豬！我愛你呀！

Yes

Yooooo 你好不好？

啜啜

Ok

no$

Hi

早

黑仔到

咩樹咩樹

情緒還好 生活不太好

苦不苦

由出門口黑到依家

can 講咩事？

次次出完街返屋企就即刻想訓
究竟點解

行到攰

行左一個鐘都冇喎是咪我虧

自己一個食緊飯

其實一個人食飯唔是好正常咩

搭枱對面坐左對情侶

咁又慘d

個飯等左10分鐘仲未到

好慘。。

一個人 會上癮

因為太熱
個人會易攰
咁早啲沖個涼休息下啦

叫咗西多檸茶？

你做下其他嘢

789我沖好涼
今晚又再沖

原來係咁

唔係點解放暑假

各位早晨

我又沖。。。食完嘢一身汗

你咁晏嘅
好癲
我已經瞓唔到咁耐

午安

夠喇

[member]我頭先帶咗bb落去買報紙因為佢冇鞋喺我度我一路抱住佢好熱人[/member]

我一個人吃飯寫信 自己走走停停

我成5點幾先瞓

我一日沖一次

大吉

Me too
咁就廿幾年了

應該叫外賣

一日三次
夜晚浸浴

沖涷水涼

三次沖到乾曬囉咪

無錯！我平時就係

我是自己在原點

真係會沖咁多次架？
我大鄉里

三點

你唔沖涼？

standard la
放工未啊

我三日沖一次

岩岩先返工

好耐無見牙楚

污糟到

未到下午茶時段頹食豆腐火腩飯

加油

牙草

其實毒撚一個更開心

平時我5日沖一次......

扮有男朋友其實上連登

同你刷牙一樣。。

Bb我見到對面有人喂食我都想要

搵返個

我媽都有講
心諗關我咩事

搵我？

沖咁多次做咩

又關你事？

結過婚仲係咪處

你做咩唔追佢地

她不愛我

接受唔到一身汗

Bb係咩呀(´･ω･`)

搓cream

你個口好臭。。。

吃甚麼？

我唔出街唔出汗 長期開冷氣

搽三次

講到聞過咁

你好幼稚

隔住個mon都有陣味

極度貪靚
頭髮仲好柔順
Feel到最近洗太多有少少差咗
之前好似兔毛咁滑，而家似狗毛

....咁你又想點

想你早晚都刷牙

好𠹌想去街

我起身有刷

禁電話算

等

瞓之前都要

又唔理我了

真係摸唔透

咁上心做咩，係我問題

一日三次仲可以兔毛
女仔仲要沖涼沖半個鐘
3次就個半鐘
你每日有10幾%/時間就係沖涼

記得再算

係 做人太易上心已經輸咗

可能想溝小豬鮑鮑換包包

我錯

算了 唔深究了 由佢

大家

Sigh

你冇錯

真 我輸開

我已經輸到冇知覺

No

老人家(>^ω^<)

擦存在感？

叻豬

一齊輸

小休

好的

想你理

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為老人家係煙囪入屋係唔可能
啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦

所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

贏過d咩

得啦88

噠噠！
畫完！

我已經第n次見你post

輕鬆(>^ω^<)多謝大家

我唔想再輸

畫左幾耐？

木希望 採取消極態度

耐到無記住

衰妹

好似三四十個鐘
新手，我第四幅畫嚟

只要唔開始就唔會有輸贏 就斷交所有人

新人

如果佢對你有好感嘅話

你地咩關係先

你係巴？

我係男人bb你會唔要我？

真大師

我都係
我三十碎肥宅一屋figures

平時有冇出街？ 傾計幾密？

頂你係仔就直接約佢啦
搞咁多野
想同你出就會出

我鳩噏下

Ummmm 唔係好熟咁

咁早醒啊

屌 真

屈機啊 789

有冇feel

再進取d 咁星期日晚係咪到我呢排見到間牛扒好似好正

係啊
矛錯，係禾做嘅！

唔知有無feel
但你好似好識呢d
以後牛女靠你了

我覺得你兩個好夾
我退出

咩figures?
我一屋公仔麵

成日覺得你女
畫啲女仔

要Pin

講清楚d ar ma

包係小妹身上

我係大師

好自然
Ok

好似係

好人有好報
善心打破0回覆

牙秋

屈g

秋哥

我女㗎，post過手㗎

咁咪仲好你又唔洗再ff可以約到佢

早晨

真 如果唔係同性戀 唔洗牛了

能成為密友

三十碎肥宅嗰到係玩膠咋
我係十九歲女仔

真 小妹真絲

小妹都係

你係巴打來

小妹都係🥺

佢地係咁 好mk

123321

做咩打我密碼出黎

又扮絲打

321123

你銀行密碼？

7654321

唔覺得叫小妹都係男？

1234567

456 789b

你估下

幾時又

我係男

讀收幾點

好唔可信
你兜友

巴士信我啦

收7哦

你講咩啊

呢度好多紅字巴

歡迎

唔信禾講嘅野

真
畢咗業先同我講曾經有好感

仲有藍字絲

約食飯有咩柒

你已經join咗

得我一個🥺

Aggar

我係銀行改的 無轉到長情

哇 有咩反應

咁你做乜唔約

Sor 早知我就主動d

無對象

好快了

哎呀

我

禾中意女仔

佢點

咁咪好

Errr係囉

乜原來仆街巴都唔敢約咩

fdzoned

過返黎先

無
我無對象咋

有就唔係咁諗

去咗邊

好好分開應要淡忘你找到你伴侶

之前 我都無主動約過女仔去食飯

女人唔會想自己d野同人些牙

大家會保護你

gay

咁你放心啦 會有第二條仔約你心儀嘅女女去食飯架啦

可摸耳比埋銀行户口我

佛系溝女

難講
有d情侶係由朋友做起
前題係要有轉折點

我都無約過仔
我中意女女

男仔唔可以兩個食野咩

好甜

真 我好懶

係 佢好渣 成日鼓勵佢

被動的男生沒肉吃

得得得

你睇埋後續先啦

倒數緊今日帶咗部機返工

我覺得 未必既可能試佢

知唔知立會發生緊咩事

佢叫你開糖水鋪

打陣先

支持 斷捨離

我想同你些牙

我牙鏗
仆街啦李慧鯨

本人全力支持仆街巴

講緊琼子？

亂到

有啲女鍾意被動仔架！

好呀

都話無對象

今日就係玩到走左車飛左的

咁巧

咁你個個呢？

又笑禾

沉迷了

依到搵

佢哋主動咪係

終於儲到5000

依到點搵
連登搵對象咁高難度

係我錯之後仲黑

點黑法

依到無人要你

你唔應該怯 應該話 你sure?
我唔想整埋俾佢地wo

黑到gel甲都就甩

i mean依個post

扮

真
不過都慣 柒頭係無人要

你做個份工 gel甲有無影響架

其實點解 我覺得牙楚好好wo

同我鬥柒？

你要展開瘋狂還債之旅了

依到d絲打都好嫌棄禾 禾柒頭

佢等人媾

係好彩又有藉口整過

我都想有

仲有兩個鐘wo !!

李慧琼係咩撚野事其實 班保安又公安咁撚樣

共你親到無可親密後
便知友誼萬歲是盡頭

秋哥 呢方面我贏硬wor

其實你自己feel到 唔好再自欺欺人了

sorry

傾計/ text 頻率有幾密？

Sorry

友誼都冇 898

真 其實咁多保安圍撚住佢得架咩

對唔住

冇可能

唔好講真話啦

冇左

咁耐

多謝你 雖然我知唔係同緊我講 但好中

禾爛面

仆街唔比議員入去 有病

我唔爛都驘

戴口罩都無人睇到

我係同大家講都係同自己講

睇呢啲新聞睇到好撚攰dllm

講自己

每日

你玩曬

咁會除口罩姐

真係好撚攰

爭咩贏

放七

講得無錯！

啲保安個個驚冇咗份工咁出賣良心，真係食屎狗

耶

個世界無絕對既.....

鬥緊柒

睇下岩唔岩架姐

我食緊茶點

我珍惜你！

老細比 我真係祈求佢唔好甩

呀b幾時走

要食西多士同飲檸檬茶！

唔講啦

其實郭話佢地有機會犯法喎 真係唔驚架喎 屌

可憐的牙楚

有咩好鬥

唔係囉。。。

大約晚飯前

通宵好似冇咁好玩

柒頭無人權

公職人員失當全部紀律部隊底

我已經約左

慣

有𨋢未

B又來

女岩男唔岩點都嘥氣

政府黑驚照住

執法者照驚條鐵咩

不過平靜返會唔會俾人秋後就唔知啦

始終只有死人先唔識講嘢

牙海

仲未諗好整咩款

咁忍下 好快姐

但佢地唔撚驚先癲

你唔岩喇你

一次都冇整過

真 兩個人互相吸引 互相靠近 講係好簡單 現實就

屌 cls hk
班垃圾幾時死

真 我冇對手

你係陰公豬既 楚

我諗香港是咪唔到三分一女仔有整 最熟果d都矛整

係唔需要鬥

人渣

大把人照 有咩好怕

坐得好穩

不嬲唔信報應有報應嘅個世界啲賤人一早死晒啦

仆街人渣來

唔係算了

要信

愛你寶

有啲工又唔可以整，整得唔好又keep一兩個星期又甩嘥錢

男多數都會去咗先 但長唔長久就唔知了

點信真係信唔到

flirt佢

我笑

愛我！

都可能半年太耐 已經錯過左
加油啦

我咩都冇講架

唔同你鬥

呢個真 整一次又兩舊水

唔知

一齊

左手&右手？

我追嘅就我自己飛

佢追我果啲就飛我但我冇唔鍾意過

真係橙了楚

發夢點都會醒

又掛住羯仔

未必 有人真係會拒絕

識d野

整佢自己設計款算我諗唔到

因為通宵咩都冇可以許下願

21

咁88
早日自爆

做隻豬係咪真係幸福啲但個心真係過唔到自己果關唔理

弱智

叫佢等下世

慘慘me

已愛

一定要約 一定要約 一定要約
重要事情講三次

係咁抱怨

玩完了

咁叫佢下次搵第個

本身一緊張就咬甲搣手指 整咗嗰排就無

唔好理

當然

我自己都攞唔到A啦

睇人啫 唔岩自然分

點止

提前換款

叫佢抱佢老母怨佢老母
生個細路出黎咁撚弱智

智障 唔叫佢叻啲^^

啱呀，所以唔關邊個追邊個事

佢都有幫過我，算fwb

比我笑下

係會開心啲但真係難心嗰關

咁可以叫789試下wo 拯救佢隻中指

我真係乜都無講

開心你愛我

gel透明少pink加分

個PowerPoint 佢整得兩頁仲夠膽吵

你知fwb點解㗎可？

係所以夜晚食雞

我聽親我d fd都係200上下
契媽高級d

約女我最勁
邊個出請pm

可以的

我會啜住佢手指

又廿幾小時不回屌

Friends with benefits?
利益關係？

屌諗起之前gel芋頭紫俾條仔笑係咪撞瘀左

我有

你咁花心

明 在心中

fwb係有啪啪啪呀傻妹
sp做到朋友就係fwb

認同

好！收到！
係咪causal d 直接問 一唔一齊去/有冇興趣去bababa 就得！

快啜

嬲你

係咪唔鍾意我了

點解

咁當我無講過！

過嚟

建議你google一下

你都係想我退出。。

我舉起咗隻中指啦

奶佢手

內會好煩

笑死

睇到我功課都未做

今次唔計！！！

邊做邊睇嘈到閪咁

好單純

冇 佢比人book曬

我想你一個留低

呢句認同

祝你好運 叫定佢有人改時間搵你 應該有既

只愛你

ching sick ball

讚同

不了 已窮 就嚟自己搽

know too much

唔多講

玩嗎

何棄療

我收定皮先 唔郁唔洗甩

慳下錢算鬼睇咩

有啲印象

我地睇

我整4百幾起。。。

雕花？

不了

有時都會畫花既。。。

唯曖禾

有啲又貴又整得差

係 最近想變暖

唔畫俾400幾有d對唔住自己

我揾朋友整的
連登都有間野打手

無處不在

係朋友到整

但佢其實冇睇

介紹俾讀媽佢急需

係gel甲post出名既

救命我做咩係到討論gel甲錯曬
有冇人同我討論傳說

訓到8點

冇繼續傾啦

早抖

好多年前以前會陪女朋友上深圳整
我係側邊按腳

可以可以

有女朋友 屈機

可以

仆街仔 我都只不過係唔小心冇收埋包薯片姐 今日連個袋都見唔到

呢加打唔打

你都會有架

可以呀你有玩架咩

屌 我包Lays

打！

我有留過Id

派下膠先

你打唔打

屌 好嬲好嬲

個個都有玩

薯片碎都無？

我都想食lays

冇呀 包嘢個袋都冇埋

我媽話買返比我

要carry 禾boid?

但就係依家想食QAQ

我講過咁多次都得小草草理我 ：（ 咁id是什麼

打傳說啦喂

忘記咗果陣就出現

記得返果陣就消失

係咪玩緊我呀屌

我就嚟哭

唔係食埋下嘛

Added

相比之下我真係廢J

係呀 食曬 連垃圾桶都見唔到佢....

點解呀

禾唔識玩 玩過兩鋪

緣份

不了，勁收兵，理智同我講不了，hea應算

鑽2 求carry added 星

Carry u

我廢

打唔打

等緊你邀

0殺會唔會被人屌死

唔會 ng 嚟快Add 差你

鑽二

你識玩未

之後無人同我玩

970呢加差一個

邀

幾時先可以打得完1500字 仲有篇10幾頁嘅文未睇 dnlm

fd都400？

l字頭？

會 利申試過比人屌

返屋企
唔打住

求讚靚call凱薩夜晚再玩 扮工先老闆返左

多謝大佬carry

你係中路？

比人強姦到就哭

勁能到

真嘅

隻英真係好好玩

橙真係追住黎搞

你係咁送搞到我前期輸弗洛倫一千秒唔到佢差啲輸

still doing

屙屎都無時間

對面都自己送左幾次 俾我地捉左

佢好似pururu

歪

唔係扮工咩

佢兩三下送我返屋企

970carry

已經1血 救左你3次返屋企

真心勁到癲

我覺得你係真屈機

打機太明顯 覆po ok

有無好心人想教下細佬玩

拜神

小妹

拜埋一份

招技最痴線係即刻滿血

多謝789

呢隻英重要係送

係 心郁郁想課個skin

大家叉足電今晚再嚟 小妹今晚冇asm

呢個京唔課了 紅的

終於無asm

你地講打機我酒仙酒仙

又要求求大家繼續carry我

打完傾計

Btw呢個post真是多人到就快塞爆腦容量

禾刀聽唔明

今晚冇

唔是garena?

你岩先有份carry禾

唔緊要 唔理我
理少一個

你同佢地打緊

你好少講自己野 好似係 都係覆人多

我打完都唔明

同我一齊走

你未出現喳好似

楚

我是長街

海

我是千堆雪

別哭了乖

走得 跟你走

聽日又有

海B

我冇講

求2

聽日又出一份

快
我帶你去無機打嘅世界

唔記得了

小女子又想去

你岩岩唔喺度

我是愛你的

邊度等

而家係到了

愛到幾時

咁就好了

說好一生一世我唔反口的

收工未

你還記得呢 豬仔

未喇屌

誰人又相信

有啲眼瞓

真 真係

今晚決定早啲瞓

我唔中2人反口所以我都唔會反口人

你成日反。。。

而你那呵欠絕得不能絕

幾時有成日反個個係你

我已經冇再反

但你誠信已經負咗分

介紹首新歌俾大家

林家謙，一人之境

係 我都係

林家謙好撚正

突然一兩句既尾音

衰人嚟

眼鏡仔

我係下一位前度打手

屌 你係咪我個fd黎

打傳說唔打LOL

我個fd去到邊都介紹人聽下一位前度

林家謙打手

為何上一位不釋懷

魚

好撚好聽先係重點

好撚好聽

Down eu陪我就玩
我Down唔到台服

我煮個麵你食

得你比咁低

若覺得第一位最愉快

反正冇嘢做

我就嚟斬死佢地

Lol淨係識sup可摸以carry

係呀屌

都岩

因為用mac book除非呢到有人玩日服

我地分手個時可唔可以唔好食麵

傳說比小朋友玩

佢啲尾音

唱歌好聽真是好charm

你靜係反口我 知咩事

誰

好唔好食架

我地唔會分手 唔洗食麵

煲劇
一路煲一路瞓

不想找到你

有咩好介紹

佢作曲都好撚勁

加爆分

你鍾意咩類型？

啲反口嘅人

你有冇睇Mv架

唔好斬 你唔係藍絲你會坐監

咪係

我要做藍絲

屌 我醒起啦

依一刻好想搵lon捐

安慰

多謝小7 我會振作

咁我地真係一齊架啦喎

有冇啲推理劇

很堅強 很堅強

快振

B

睇Elementary未

認真咩
我玩過 澳洲果邊

下個更可愛

維是被害者/

早排睇咗他人即地獄（少痴線）

快啲食嘢啦

好多謝喬

玩得開心咪得，輸贏唔重要吧

冇人陪我玩

明年今日 別要再失眠

未 懶緊

日服幾多ping到？

好唔開心

又叫人介

外國劇？